{"id":"b10","uid":"f52de947caee6164c139108af628ba09","orderID":"b0010","name":"Grammle-B10","slug":"strafbestand-oder-straftatbestand","aliases":["b10","f52de947caee6164c139108af628ba09"],"arten":"fehler","kategorien":["bedeutung"],"wrong":"Strafbestand","correct":"Straftatbestand","wrongex":"Nach einem Parkrempler nur eine Haftnotiz zu hinterlassen, erfüllt bereits den **Strafbestand** der Unfallflucht.","correctex":"Nach einem Parkrempler nur eine Haftnotiz zu hinterlassen, erfüllt bereits den **Straftatbestand** der Unfallflucht.","status":2022,"confusion":["Tatbestand"],"source":[{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/Tatbestand#Strafrecht"}],"wrongs":["\\b(S|s)(trafbestand|TRAFBESTAND)(es|ES)?\\b","\\b(S|s)(trafbeständE|TRAFBESTÄNDE)(n|N)?\\b"],"explanation":"Im Gegensatz zu Straftat- und Tatbeständen gibt es im Juristendeutsch keine „Strafbestände“.","type":"regeln"}
